薩爾達依蓋隊果度根本過唔到點算?

薩爾達依蓋隊果度根本過唔到點算?

下下都偷襲秒佢
最好用忍者裝
利申試左100次

用佢鍾意既野食引佢

過左啦
門口果隻浪費一支守護矢殺佢

當metal gear咁過

我打個陣正面入去唔夠打
偷偷地潛入去

大傷武器無限暗殺
唔想咁bug
可以用箭射下牆令佢地頭上出問號引走再殺

用幾枝魔杖硬過

]終於打到雷之加儂
好難打
死咗3次
係咪會返去打火神獸拎蜥蜴尾先再去挑?

用爆炸箭硬爆

雷神獸成個流程好似最複雜最煩

我過咗水同風簡單好多

廿支夠嗎

我用忍者裝暗殺過